同大家交流瘟疫公司（Plague Inc.) 玩法，你問我答

見到因為武漢肺炎

好多人都想玩返

但係大多嘅人都唔知道點樣入手

所以好想開個post 分享返

識答嘅都盡量答

利申：算唔上高手但係7種病原體都可以極度困難五星過關，依個遊戲好考技術同判斷力

用中國起手係咪最易贏

幫推

11月8日大家悼念緊周梓樂同學既時候 呢班人竟然咁做 重上埋神枱

認清同路人

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

lm 待追。
不如樓豬打個小小攻略比我地

猿猴流感應該點過

個個post 都見到你

Fugus 終極困難點樣過？

我都有玩過 起手我多數沙特起手
因為飛機多 可以傳得快

沙特起手比較易過

Bio weapons 成日都係殺人速度快過感染速度

好耐冇玩過
不過記得以前玩嗰陣，經常有一兩個小國感染唔到

Greenland 同 Caribbean 一閉海港就成日入唔到

我覺得你set返簡單mode會好D

先簡介下依隻Game 啦

遊戲目標好簡單，就係要由零開始「扮演」一款病原體，透過進化：

1. 傳播途徑 - 增加傳染性

傳染嘅種類選擇大致貼近返現實，亦都有針對性
例如想喺歐美城市傳，可以升Rodent
想喺鐘意食野味嘅國家，點羊仔就

2. 發病症狀 - 增加傳染性同時都會增加嚴重性
（後期病症更加會致死）

初期進化病徵會平過進化傳播
但係因為嚴重性都會同時增加
選擇方面必須小心
否則會令到病原體過早被發現

3. 特殊能力

抗寒 - 俄羅斯、格陵蘭島等寒冷地區
抗熱 - 非洲
抗藥 - 美帝、日本等先進地區

喺極度困難難度
如果唔升2級會傳得好慢
連1級都冇係唔會喺國內擴散

解藥開始被研究之後就要盡快升抗藥性

打緊

但酒醉後文思會比較慢

留名

多謝幫推

中國起手，新手常用
優點係氣候適合病原體生長、加上醫療唔發達

加上人口多

初期唔需要用DNA點數升特殊能力都可以造成大量本地感染

但係個缺點係交通相對唔算太發達，加上位置偏東方，當然唔係極度困難嘅話唔太Concern

極度困難嘅話上島（格陵蘭島、加勒比、馬達加斯加）就要講下運氣，用中國唔係鋪鋪得

高手局要穩陣嘅建議沙特起局（喺地圖正中心）

溫水煮蛙

未有實力就盡量唔好點搞人
亦都要手快，高智能猿猴俾人捉咗去做研究就GG

（依個我個人覺得咁多種病原體當中最難，比較難三言兩語講，講哂新手攻略等大家理解下先再詳講）

咁撚勁

Transmission 係唔係 水>空氣>鳥

事實證明一封關就咩事都無

以前玩剩係記得感染晒全部人先upgrade 致死
依家玩法有冇變到

用動物感染疾病都唔得?

笑左 真圖定文宣黎

Lm

尋日先down咗黎玩，我連普通都未過到關

依個首先玩其他病原體刷簡單開哂D 遺傳密碼

必用ATP 高能量 （起局鬥快）
同 靜態症狀基因（平價狂開加傳染唔加致死病症）
其他視乎打法

中國起手。先嘔心 噁吐 再咳
（爭取觸發噴射連擊技加傳染）

然後爭取開病徵開到如圖依堆都唔會致死

開得嚟應該夠鐘傳到附近其他地方，視乎擴散決定開乜

日本 澳洲- 抗藥1 2
俄佬 - 抗寒1 2
印度 - 蟲傳1

因為生化武器會死人，島國好快會封鎖
所以有點數剩就會先開水傳 1 2，爭取盡快上島
再開 空氣1 鳥1 空氣2 鳥2
喺關閉機場/封陸路邊境前爭取感染更多地方

講哂就唔好玩
剩返嘅巴打再思考下，唔明再問

加油

我模擬返武漢肺炎嘅傳播途徑

set喺中國開始 好快就玩完

簡單就得

好專業 我玩都係有咩禁得就禁

吸血鬼好複雜
好似好多嘢咁
點睇

玩個小遊戲都好複雜咁

呢個遊戲係真係好複雜
你玩下就知

真菌唔識過困難
有冇咩心得?

隻game無病徵先係皇道

點解我打極都打唔入島國
已經開曬水同抗藥 半個地球中招但紐西蘭又冇事
之後仲要封埋關 之後佢研藥

笑到仆街

依個 要講運氣

重點係要有「停滯費用基因」，然後起局狂開特殊能力如圖

中咗咩國家好影響最後幾多星過關

之後開基礎低階病徵 由皮疹開起三個就停

開鳥傳加快陸地傳染、按照進度開抗寒、藥、熱

剩返嘅難點都係幾時決定開致死疾病，遲咗就會唔夠點數

巴打可以再思考下先，講哂就唔好玩

IOS 同Steam 個Plague 係咪一樣冇分別？

巴打可唔可以copy返武漢肺炎出黎模擬下最後會點

打bioweapon 玩傳播流都有機會通關

但係因為傳播流用DNA點數多、加上中期嚴重性會唔夠導致解藥研發較快

我自己就上唔到5星

或者巴打有冇啲咩方向可以講詳細小小

真係咁 隻game最簡單個難度

同問 點解一個平咁多

點先叫通關 我新手

一有人死就好快比人cure左

全人類死亡

屌啱啱買咗，點解有殘體字

玩左兩次 都未得

有得較繁體 一係用英文

喪屍玩極都過唔到普通難度
同埋隻桌游係咪無可能世界制霸

有無手足玩過叛逆公司？同瘟疫公司比邊隻好玩啲？

其實比人發現左你個病之後應該用咩approach
又或者咁講 有病徵應該點玩
我剩係識零病徵傳哂先殺人 覺得好劣

Rebel會好玩啲，因為派兵個度可以自己操控，投入度比plague高

簡單都唔得，我啱啱玩翻嗰陣第一局就係咁，最後唔夠點數殺人

唔駛去到感染晒全部人
感染晒8-9成國家就夠
不過一定要感染馬達加斯加
唔係佢一封港口就可以放棄重來啦

完全係而家啲人嚟㗎喎

第二次係感染曬，跟住解藥去得好快，唯有升致命性嘅症狀，最後有啲健康的人又衰咗

新手攻略 1.

每局贏咗都可以得到一塊「修飾遺傳密碼」
建議一開始就刷簡單難度直到夠用為止

依隻Game 一開始就只能夠揀細菌
細菌係整體比較平均嘅一種病原體，運氣成份較低因為一開始乜都冇
所以唔可以好似我上面留言咁專門淨係開病徵

以下先示範一局完全冇「修飾遺傳密碼」嘅簡單細菌
（新手第一局）

首先中國開局

因應中國人口多，加上同胞一般比較無公德心，先升「嘔心」「嘔吐」「咳嗽」

做好人傳人先

咳嗽同嘔吐同時存在，係會有bonus 加成
感染人數會直線上升

但係要留意嘅係病徵嘅價錢係每升一個都會加，所以唔好升太多住，要間住傳播途徑升

因應中國人背脊向天就食得，先升家畜1級
空氣1級就可以容許細菌透過飛機去其他地方，亦加強傳染能力

等到細菌開始感染其他國家再決定合理嘅行動
因為我依局飛咗去英國
英國係醫療發達國家
所以就要去特殊能力升抗藥性1級

去到俄佬，就開抗寒1級
傳到最先進嘅美國，抗藥2級都要開好先至可以傳得快

期間會有病徵會自行進化，有就當然無任歡迎

之後我依局傳到沙特，因為又熱又乾，所以同時要開抗熱1同昆蟲傳播1級

有咗一定嘅傳染力就要Plan上島，所以有剩點數都唔可以浪費同亂咁升其他野，集中升水源傳播1同2（同時都可以增強傳播性）

準備上格陵蘭島，要升抗寒2 令更多俄羅斯人/加拿大人/冰島人受感染，從而向格陵蘭播毒

之後睇下有咩國家未受感染，發現好多非洲國家
唯有升腹瀉 針對衛生欠佳嘅佢地

進取少少可以升有致死性嘅痢疾，都係針對非洲

上咗馬達加斯加之後，我會開始殺多d人，開「肺間側纖維化」，準備「全面器官衰竭」
（殺人可以得到大量Dna點數）

而殺人嘅代價係開始有國家投入資源研發解藥
所以要開基因強化 1 2 壓制速度

要喺非洲快速擴散，仲要快開抗熱2
有一定人數開「全面器官衰竭」然後「系統感染」殺人

為免非洲人死亡快過感染，打開針對佢地嘅血液傳播1
傳一陣多d人有病再依次開「腫瘤」、「內出血」、「失血性休克」、「壞疽」，全部致死

然後隨便開下病徵就得，殺哂全世界過關

我通常都係點水+鳥傳播
因為有利上島同雀仔傳播可以超快攻陷歐亞大陸 不過好食DNA
打非洲怕慢嘅可以出1級昆蟲

利申p牌垃圾

Lm

中國人難度

我自己打困難通常
生化武器：水12 空1鳥1空2鳥2
其他： 空1水1空2鳥1 水2鳥2

但視乎返當局傳播情況同事件略有調整

我自己通常用血液+腫塊路線，用最少dna但殺傷力幾好。

內出血+血友病=潰堤式出血

己買thx

攞景定贈慶
又傷害中国人民感情

比左兩次錢 都down 唔到

強國人

依個都得，多謝分享

但出血連擊有加致死

為免新手因為未能掌握時機導致封島令上島失敗

作為第一局「新手局」我首選會教一條穩陣路線

iOS？

點樣核炸俄佬/支那？

巴打高手

加勒比 日本 離岸近仰可以

格陵蘭島太遠啦，仲要極端天氣

今日買左
3倍速就是爽

先打低哂聖殿武士，慢慢撚夠DNA點數

再放隻毒出嚟玩

輕鬆

我玩手機版

真菌已經卡關

岩岩買左先留個名

新手梗係退化基因+達爾文主義

感染曬全世界先開病徵

速攻控得唔好好易仆

根本係現實啲支那畜黎

lm

有時菲律賓都係

真菌傳染唔到全球玩咗兩日

好悶隻game

早左一日買 一買完第二日做特價

我都係 獲撚獲都係差格陵蘭

中國模式

岩岩玩左4、5局病毒困難
發達國家升得好慢
次次都玩到感染7，8成人類差幾個國家未Ko就俾人發現
然後隻病毒就瘋狂變異
又唔夠點退化
但又死得唔夠快
然後解藥研得勁撚快
鋪鋪都咁輸

點樣容易感染格陵蘭

想問下細菌個非常困難點玩 次次都係班非洲佬死得太快

以上教學係模擬返dl後第一局: 冇任佢遺傳密碼冇得退化同達爾文

細菌嚟嘅喂

極度困難要喺非洲傳得快，一定要有抗熱2級

非洲佬死得快嘅原因往往不在於致死太高

而係在於抗熱唔夠導致死亡>感染

想問絲打係用咩遺傳密碼？好關鍵

梳啱啱補玩返

病毒 - 終極困難

我自己就會用以下嘅遺傳密碼

關鍵都係病徵進化唔駛加錢

今次我玩沙特開局，然後直接嘔心、嘔吐、咳嗽
（下圖貧血係贈送）

等夠點就先昆蟲1級，後抗熱1級
病毒喺沙特國內就會傳得快
其實好早我已經俾人發靚
但只要當時嚴重性唔太高 + 冇致死就會被人類輕視

然後向外擴散Dna就會不停咁提供
爭取開哂以下病徵

同埋根據到達國家開 抗寒1（俄羅斯/加拿大等）
抗藥 1 2（美帝）

因為沙特近非洲，抗熱2可以等到夠點開完水傳1 2 然後再開

等研發解藥一開始，就進化左下依三個壓解藥

亦都用之前儲落嘅點數直上基因強化1 2 拖慢解藥研發

依個時候就算未上哂島，都要開壞疽，唔係之後DNA點數未必夠

（佢再送多個進化俾我，但以當前傳染性係Carry到）

之後嘅你思考一吓先，善用連擊技壓解藥
唔明再問
補返最後嘅圖

天花scenario 點打比較穩陣

估唔到現實都有依啲人

ching 點拎5星

輕輕一推

症狀喺中期先加，前期就出症狀會好易俾人發現，所以要做好傳播同升基因重組先，病原體特有技能可以睇情況

細菌優勢就喺有cell wall，升滿3級基本上唔洗出抗寒抗熱

病毒嗰嗰提升突變率就中期可以出一級，其實病毒突變好快，好多時連症狀都唔洗出，由佢自己嚟料，慳好多dna架

細菌普通玩咗5次都過唔到
係咪可以去死

how about this

繼續用病症傳染囖
唔係太嚴重其實都唔會理

高質討論睇嚟巴打都好有研究

我逐點講下自己睇法啦

1. 症狀同傳播方式一樣可以加傳染性，但前者比較平
對於初期DNA點數有限嘅情況之下，先開啟少量廉價病徵通關會快好多嫁

當然初中期傳播同特殊都要攝住嚟升

只要唔出致死，冇大問題

2. Cell wall升哂，我自己實測過大概就只有抗寒1 抗熱1多少少嘅水平

劣勢喺極度困難會比較明顯，上非洲同格陵蘭島都機會唔夠力

3. 認同巴打，突變率升1級應該可以更快通關

多謝巴打
btw巴打有冇玩新出嘅fake news模式，可以扮演五毛，而且幾有挑戰性

有共產主義者發源同政治/司法謠言，仲可以點出媒體偽裝，完美影射幫黨出聲同屈文妓

想請問下刷基因要刷邊五粒

1. 完game要快 - 時間分
2. 開嘅病症要多 - 進化分
3. 解藥研發要低 - 技術分

傳染>儲點數>升爆致命

想問點解靠自己過關解鎖咗基因
但插入基因嘅時候佢都要你畀錢嘅？

插入解鎖咗嘅基因咪唔駛錢囉

我就唔睇呢啲 鋪鋪都支那起手

樓主好勁
淨係得Bacteria同parasite可以唔睇攻略過Normal

有無人講下rebel inc 玩到將軍 穩定度成日跌就收皮

就係插入啲解鎖咗嘅都要
好似第一幅圖咁著咗燈嗰個已經解鎖咗但撳插入之後就彈第二幅圖咁嘅嘢

好難玩
又話沙特開局最好...
我通常點空12、水12，熱1，肺1，空水3
再睇去到邊先點特殊同傳播，症狀去到後期先點
格陵蘭成日上唔到
嬲嬲地用格陵蘭起手，先打得爆細菌同病毒，真菌又卡咗場

依個要幾錢？係好似要俾基本依筆.. 我忘記了

攻略其實唔一定都用，重點係掌握到個思考方式

好似唔係隻隻都空12 水12

終於都有時間玩返局Bioweapon

兩個大原則都係：
1. 唔好搞到要退化病徵，造成浪費
2. 唔需要降致死，之後要加返造成浪費

生化武器 - 終極困難

我自己就會用以下嘅遺傳密碼，最重要都係ATP（一開始有更多Dna點數）同 病症流

選中國開局
bioweapon 易致死，一開波我會先利用DNA點數出個水傳，鋪路日後爆發期就水傳2上島

之後都係盡快開低階病症加傳染性

同其他病原體唔同，生化武器因為自帶致死，初期自動進化一個高致死病徵都afford 唔起，所以開到上圖咁都已經要先停

開始視乎擴散情況開特殊能力

原本想開水傳2，點知..

出咗咁嘅新聞，就要隨機應變
為咗印度同東南亞先開昆蟲傳播1，再開空傳1

儲多堆DNA點數之後先至再準備水傳2

依個時候就再上一波病徵

之後鳥1 空2 擴展陸地版圖

之後大爆發就會有好多點數升特殊

開始研發解藥，想五星通關就要盡快壓

開始加速殺人嚟確保有DNA點數

之後嘅難點都係在於死人太快，依個等巴打再思考下先。唔明再問

今次我最後個圖係:

冇一個所謂最好嘅辦法

睇住傳播情況同新聞隨機應變啦

新手建議中國起局

連普通真菌都過唔到

Bot嚟

細菌終極困難有冇攻略

一蚊美金

上面啲news對遊戲進度有咩影響

玩緊fake news
冚球唔信

有分「重要新聞」同一般新聞

重要嘅佢會freeze 咗畫面
一般嘅唔駛點理

通常邊個地點起手？

依個.. 我未掌握到竅門

好似好復雜
玩返cs殺死黑警好過

係咪一研究解藥就死

要即刻壓制 兼同研究員鬥快殺人

殺人殺到咁上下 起碼一半 就會研究得好慢

易學難精

唔同平台，steam 有得Save 多過一個record 同3倍速

只要唔好升致死嘅都可以

真菌normal到底點玩先ok
傳極一係都有嘢唔入
一係太慢比人開發到解藥 唔夠點致命

基本上少少致死都冇問題嘅，因為嚴重性都會影響發現時間同解藥速度，會折磨病人引起注意，所以點都會穿煲，反而要避免佢封關

有啲病好似肺纖維化，肚屙，description叫「有潛在致命性」，其實冇咩殺傷力，沒事儿試過中國起手點肚屙，死2萬幾人都冇加速解藥，蚹蛤蟈蜻

出少少空氣同水傳播，前期俾啲飛機船走下先，症狀就都喺個句啦唔好一嚟太攞命，記得出抗藥，我試過出滿抗藥成效幾好下真菌爆炸就盡量出，記得留返一兩手炸寶島

利申：今朝打左5場真菌，贏咗2局

真菌爆炸點用

特殊技能個個爆發啊，點一下就中一國，遍地開花

真菌玩極都上唔到5星

次次開局硬係有一兩個閪島唔中

冇一次贏到，啲神島點樣都會淨低一個
神島包括格陵蘭、新幾內亞、紐西蘭、冰島

仲有個馬達加斯加

起點 格陵蘭/冰島/加勒比海/馬達加斯加 etc...

基因ATP 停滯費用

開局炸撚到全世界都係

然後傳播方法睇自己中意乜

試吓沙特開局，爭取點水傳2

即係中後期先用?

沙特航運簡直萬能，佢啲飛機散播好勁

困難以下可以用隱密流打

普通難度:退化基因+達爾文主義

困難:靜態症狀基因+鹼性氧化

傳播出雀1水1空1水2空2
出病徵就直接退化

差唔多全世界中招就開胞子衝剩低嘅島

班臭閪島民都中埋就全面器官殺人

真菌同朊蟲點玩
好難搞

沙盤推演

Rebel Inc. anyone?

你咩難度

我都係等全部人感染曬先再加強致命性， 點解我又唔得嘅 病毒模式?

真菌用嗰啲咩空氣傳播其實係咪冇用㗎?

同當年FLASH版是咪一樣

係.. 用鳥、鼠等為佳

你有冇興趣玩返局中國開局？

天花劇情 - 極度困難2星低技術示範

我用咗依堆遺傳密碼

首先中國開局，第一件事就係善用ATP 提供額外點數先令傳統天花疫苗無效化

跟住著手升飛沫 2

平平地整個嘔吐加傳染、博連擊

再升污染物傳染、空氣1 水1 污染2 就直上氣溶膠

睇時機上特殊，有新疫苗要即刻無效化

之後嘅你思考下先，唔明再問
天花係值得大家用心諗

普通呀，細菌都未過到開唔到其他瘟疫

我第2次禁禁下都贏左啦
不過我由中國開始，總之唔好咁快致命，早d加強細菌防寒防熱就可以傳到去greenland個d

5g網路

啱啱玩咗鋪一個基因都冇嘅普通

中國開局

先點咳+嘔

接水1

之後慢慢上病徵 中間視情況點滿寒/熱/抗藥1

病徵點到皮膚破損+血友病等新聞

接空1 跟住中國封水路

點空2 雀1 壞疽

之後升爆特殊情況

感染度差唔多就直落器官衰竭收皮

今次 Steam 春節優惠期間，Plague Inc:Evolved 有四折優惠，減至 $39.60，優惠期至 1 月 28 日截止。

其實原理係先感染全世界後殺人
因為最難感染D國家都係凍+島仔
所以一定要升抗寒同水路感染+空氣感染

環境基因選邊個buff最好?

樓主有無玩Fake News, 有無心得

我自己有個玩法就終極困難穩陣贏
但得2星

開頭唔加傳播
口傳之後全部升黃色信服
升到3-4個就升紙媒
之後等國內人口信既多過唔信
慢慢就會去到信既多出一倍以上
之後就開一次網絡
收哂所有點數
掉哂落信服 同開始要加批評Critic
之後再開多次網
同樣做法
基本上加咩都一樣
自自然然就會贏

高汁教學

因時制宜，我通常都係用症狀

玩真箘，傳染晒全世界之後…唔夠點數增加致命性

好快俾人fact checked

基本上五毛多過一半就贏了，知情者會直線下降做好地區宣傳同信服度，相信黨

社群度就冇咩研究

真菌一直都破唔到

多謝樓主我都過到修羅難度

Greenland

退化所有傳播方面徵狀

由咳開始左邊點到全面器官衰竭

有冇人第一個國家咁耐以黎都係中國

小第

依個比之前更寫實

細菌 - 終極困難 5星過關

今次中國開局玩病症流

都係盡快先開依三個等連技加傳染

繼續開落去，然後水傳1 （因為新聞寫船隻改用新消毒技術）

經中國去到俄國日本，留意要開抗寒2 係因為加快俄佬傳染，先至可以盡快準備從北歐經船隻上格陵蘭島

空1鳥1，陸地擴散

上沙特就要加抗熱、上美帝就要抗藥2

開解藥就左下3個病徵嚟壓、上島就開壞疽、腹瀉 然後痢疾

之後狂開病徵加分，無乜大難度，五星通姦

可摸耳教埋寄生蟲同阮病毒

一樣玩法咁滯

朊病可以多個途徑壓解藥

寄生蟲可以玩掛機流

開局揀加拿大等2,3年 ，點橙泡+點，掛機掛到200點先開局

叛軍隻game 點玩架？
成日無曬聲望咁輸
d 判軍又周圍打，人又多，唔識玩

點樣令疫苗無效化?

咁快用，發病症，唔係好容易畀人發現㗎咩?
唔知點解我成日都係容易畀人發現

喪屍有冇教學？

天花劇情比較特別

就係一開始人類已經對舊天花有充份認識

所以一開game就發現係理所當然

如果唔一開始就即刻用ATP高能量加到10點DNA就無效化咗傳統疫苗

解藥研發會超級快

朊病毒好難搞
後期感染哂啲人但係死得唔夠快過解藥研發

10萬分不是夢

蝙蝠開2

症徵開右線衝到落喪屍

之後點技能喪屍技上全世界島

同蠕蟲差唔多玩法

寄生蟲 - 終極困難

技術要點：

1. 因為寄生蟲需時耐，要取得五星，必須同時達成以下兩個條件
1.1 開啟所有病症
1.2 解藥壓在40% 內

2. 透過黃泡取得DNA點數，寄生蟲本身已經有加成，請好好善用

我會用以下嘅遺傳

紅二代留學生作為美帝嘅寄生蟲，搶樓搶學位，可謂當之無愧

一開始乜都唔好做，快播，有黃色泡就點
直到差唔多100就夠

記得好似夠升 藥2 水2 鳥2

想攞綠卡嘅寄生蟲越嚟越多，係時候開病症

美國飛機多、船多，寄生蟲週圍去就有大量DNA點
傳到加拿大，就開抗寒
傳到沙特，開抗熱

美帝開局基本上就好易上格陵蘭島
去到非洲就開腹瀉痢疾助攻、順便開始殺人攞DNA點

上馬達加斯加之後就任你開，殺人為先
其間研發解藥就即壓

最後，可唔可以五星通關，睇彩數
（後期送一個貴價病徵進化，就可以解鎖所有）

人地問喪屍唔係吸血鬼

點解玩容易都拎唔到5星

係咪得我一個係咁fail 普通都過唔到
玩到好絕望

"ATP 高能量" 加 "靜態症狀基因"真係好屈機

玩sleeping dogs有得劏香港狗

一全世界都中哂招 就可以賣哂啲傳播途徑佢

咩位唔得？
可以睇下逐步教

好似係終極困難先會有依個分數上5

係，但極度困難只會返還3點DNA

上網打 plague inc how to
就有晒教學逐步教嗰隻

過到了

留名學嘢

新手睇左你呢個教學玩

核彈同脫歐成就點搞

通常啲人感染哂之後 等死既速度唔夠研發解藥快
姐係好辛苦感染哂啲人但佢地又死唔去

解藥研發到幾個% 就已經要開基因強化2

去非洲就出痢疾 上島就出壞疽

猩猩唔識玩
到底想我控猩猩定控病毒

脫歐出咗英國新聞之後，搞到脫歐失敗就得

係咪全世界中

退化曬所有傳播

點:
呼吸道(咳) 點肺水種 纖維化 全面器官衰竭
Or
血液線 貧血症點到上壞疽

殺傷力通常都夠

脫歐失敗係要點 極速滅國？

慢慢熟落就發現病症行呼吸線最穩陣加到幾多傳染度又唔會加好高嚴重性，升到全面器官衰竭殺人殺得最快，唔會怕解藥研發成功

本地要傳得快
升打乞痴 咳 嘔傳得最快

我揀埃及
貪有埋船

有無人覺得吸血鬼模式好好玩

我鐘意玩彊屍多D
滅到個武裝組織就覺得好正

英國仲正有兩個碼頭

真菌
普通難度點玩
試左好多次都唔得

真菌一係就傳唔開出去 解藥研究完成 玩完

一係宿主太快死晒

未殺研究研發到 解藥?

好難傳開去

要善用孢子

Nano點玩？普通難度都追唔倒cure速度

唔係好明用法
幾時用好
一有dna 就用
同埋好似有2隻孢子
用晒一邊先定2邊一齊用

每邊開6個先

有冇停滯費用基因

我都卡係呢個
玩咗4,5次都唔得

贏到了

有冇教學

疆屍點玩架 簡單都卡

主要係唔好太快有任何病徵
一有病徵就會俾人發現研制解藥
當有突變新聞出現令你出現病徵就要退化左佢

速攻

沙特開局

蝙蝠2之後 蟲1藥1

之後病徵由多涎症點到去召喚殭屍

之後開特殊技最上面 向右點3格

之後手動控屍上島 點多幾個戰鬥能力

基本上都贏

我覺得係最簡單嘅瘟疫之一

第一次玩就5星

我淨係識基本個幾隻菌玩速攻

我簡單玩兩次都未贏，想問下有無 cheat

有 過晒之後有cheat mode

玩左成晚先知可以拉啲屍上島

好屍唔驚上唔到greenland
係冰島過去

玩左成晚次次見greenland封島就re game

屌 巴打好有心
我同你唔同玩法
我策略係一開波完全唔開病徵
到感染晒全人類先一次過爆啲病徵
然後次次都唔夠解藥快 殺唔晒啲人
可能咁樣所以卡左關 不過最尾都符碌過左

我夠知，但我玩唔到，先問有冇其他 cheat

依個策略都最後未必會夠dna加嚴重性壓解藥同加病徵

睇下巴打啲攻略 速攻幾易玩

真菌應該點玩

巴打有料
政治正確

有冇狂牛症心得？玩勁多次都fail

我最初玩左普通幾次都唔得

要先玩簡單拎基因
再玩細菌普通會好啲

一定要先感染後致命
唔可以少少致命, 有致命就好易出解藥

真菌好處係唔會有地方miss
玩到最後就算封關, 都可以用真菌絕招直接KO
當然致命不能點太高

真菌一開始應該要點升
一係就傳唔開去但已經殺晒宿主
一係就傳開晒但殺唔晒所有人已經有解藥

認真睇完樓主既教學，成功咗一般既細菌，但都係得一星。

基因遺傳密碼係用一次定解鎖咗就無限用?

剛剛有舖幾經辛苦封關前上左格陵蘭，感染左幾百人之後出「格陵蘭決定處決病人」
然後眼白白睇住陷球剷剩一個島咁輸

但係去到終極困難,用唔到呢啲招

第一個情況就係， 你都咁上下係要退化啲病徵， 咁殺人先至會慢啲!
但係另一個我諗唔到點解決

無限用

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

呢隻game 都真係幾難玩
好多野要留意

我已經唔係加好多病徵

之前樓主教過點點技
感染到30至40億人左右開始點致死同埋用孢子清埋啲剩低未有感染既國家
呢隻病好易清啲鎖國國家但少DNA point
所以要留番啲point 加嚴重性/基因重組

就係第二個情況
感染晒殺唔切人 唔夠dna加病徵

試過格陵蘭封島，升左人畜共患病負碌突破到封鎖線
不過好浪費dna點數，而且觸發機率低要睇運

點解我冇？ 得簡單

呢個係改圖咋嘛， 諷刺武漢肺炎

感染性唔夠？

每次睇到架紅色船開過去格陵蘭都好開心

唔係好明
可唔可以詳細少少

改返中國好D

開始點致死但係又未傳染得曬嗰陣壞疽好好用

左邊痢疾都正

過唔到喪屍

差朊病毒同真菌就過晒所有終極困難

我係蟲1先 之後蝙蝠2 藥1 之後開到復活 特殊個到開控屍個到三格 之後番去病徵到開右下個啲

我都過唔到

唔識玩VAMPIRE

係喎
贏到了

沙特成撚日感染唔到格島
勁撚煩

一閉港可以Re過..

中國先易上格島
好易感染俄佬
再船過格島

我印像得腺虫定寄生虫同胞子可以咁玩
其他最盡去到十億人就一定發現到

你玩咩病原體先

太著重升傳播會搞到唔夠DNA殺人

每一場game 可獲得嘅DNA數量其實大概有得計

玩個兩個唔會被發現
可以升水 空氣傳二 抗一/二
其餘全草到人類感染晒 大約有160Dna左右
就可以全點致命性
跟住一路死人會再多Dna 就點突變

無記錯係已開左氣溶膠，寒冷2，嘔心肺炎流汗呢啲例牌都齊，係一件突發事件，剛剛舖又發生在一個非洲國家，好彩殺完後立即有人自己行入去

ok

cooperate 好難，點玩

Smallpox 個mega brutal ching 你過唔過到
中國同印度開都係殺得太快
已經上咗native biome
傳染力跟唔上
殺咗二百個咗右就殺晒host

補返兩張圖
沙特起局仲柒
100個都冇

想問下紅魔終極困難點打
佢出五六個點我打唔哂

你地識唔識玩劇情 簡單都輸到傻

咁多年一直都打唔爆喪屍, 成日失敗, 求指教
成日研發到解藥或者俾ZCOM搞掂晒

我都係真菌過唔到困難

無視解藥啦

想易d打係咪刷普通拎多d遺傳密碼先

#248
#288
參考吓

想問下猩猩點玩

真菌究竟點先過到關
普通難道
試左好多方法都唔得

勁難玩

吸血鬼好難

我法國多 附近多國家 好多機場眾埋

想問下點樣解鎖啲基因
不停咁重複玩

玩緊普通

試過傳染性升到啱啱過一半，嗰刻有6-7 成感染左
之後就開始升抗藥性嗰啲阻佢整藥
然後呢個時候開始升致死，最後感染到全人類得返10%
但都有2-3% 未被感染，真係埋到最後嗰1-2 億先感染最後人類
唔知有冇記錯個數，但我嗰時好肯定睇到有少少藍色喺到，嗰時得返2-3 個國家，我冇升針同昆蟲，嗰2 個係熱貧窮國家嚟

咁係咪已經幾危，定係真係要咁樣控，最後個解藥係49%
好想問你點做到34%

lm先
頭先買左

其實上曬啲島已經可以開始殺

啲窮國只要隻毒上咗非洲大陸最後都會中

留意致命唔好高過感染7成

以前新手試過太早開全面器官衰竭中伏

係

玩10場猩猩先開曬啲基因

有冇規定要玩咩難度

大家係用咩平台玩？

電腦

Steam?

係

nano virus點玩
電話英文唔明佢玩法

傳播用動物， 要全滿， 咁樣就算封鎖邊境都可以傳播其他國家!
全部人都感染後， 要用器官衰竭!

我用iOS

好
試下先

果然夠現實 中国啲科研好廢

巴打勁呀 睇下會感染成點

BTW 武漢肺炎的確係傳染性強 致命性低

上面有巴打做緊
當然大家可以試下，可能小小差別都會有重大影響

嘩 好實際 中国一開始咩都會話造謠

Steam, 做緊大特價

手機唔係可以免費下載咩?

呢個應該係文宣

有無人有 Cheat engine 提供？ PC 版一定要玩 Normal 先可以解鎖下一關。 卡咗係Fungus 個關。

Android

呢個幾易玩
但桌遊真係唔識玩好多獲都failed

真菌點升好,好難傳去好遠

我99%咗3次

3次都啱啱夠點壓解藥

最後居然都3星到

同問桌遊同狂牛點玩

傳播、症狀傳染、同孢子爆發三管齊下，有停滯費用的話爆發等同免費一樣。孢子爆6嘢後會開多個類似必殺技嘅超級爆發，兩邊都超爆完仲有一個無限爆，用哂佢保證全球紅。

隻病毒有自毁機制=人類唔研究都會自己死

特性係大幅延長自毁時間

board game玩極都係得一星
就算隻game combination好、kick starter幾成功都係咁

桌遊好易玩咋喎
基本上亂點技都得

Switch 都有，感覺上更難

真係唔係呢

巴打通常剩返幾多個月開始正式賣隻game, 我等埋kick starter通常都已經剩返12個月

完全唔識玩真菌

冇用kickstarter

我明白
咪即係先感染後宰殺
個原理係佢中左但未有症狀
之後加致死令佢再多啲先死
層遞咁去咁樣?

只係想問清楚啲
爬多左幾頁諗緊係咪傳染嗰度升得未夠盡，我係有啲亂點
通常就升左水先
飛機就遲少少先升，可能又因為中國開局
所以傳去美加好慢好慢

個個都卡係真菌個關，問有冇 cheat engine 又負皮我。

善用孢子爆發

狂牛好似冇乜人三星到
本身個設計有問題 冇得點抗藥 傳播速度極慢

強逼症 三星唔到好唔開心

巴打整個教學得唔得

唔得

我down咗cheat玩啦, 唔用根本贏唔到， 不過吸血鬼嗰關就真係需要技術， 用cheat都贏唔到 。

新手玩到真菌 普通
次次都輸比研究解藥速度
求教學

好多人想感染全世界先升病徵再殺人
但係咁係唔啱
因為困難mode好快會被發現
中期又攞唔到點
升傳播方法又貴
就算得都要用兩三年

我鍾意直接升咳+嘔+皮膚感染
平得黎傳染性都幾高
總之唔好等到齊人先開殺
一定趕唔切

基本上個idea呢度睇返黎
一晚直接爆晒7個mega brutal

之後唔識過，邊個可以教我?

邊隻

基本上除咗fungus 隻隻都一樣玩法

齊遺傳未？

Fugus 集大成教學(普通難度)
如果遺傳基因有ATP高能量同「停滯費用基因」就用
起始國家冇咩所謂, 可以係中國或者沙特
之後開基礎低階病徵 由皮疹開起三個就停
睇一睇特殊能力

呢度可以點12次 如果有停滯費用基因可以用1 DNA point 任點, 冇會點得愈多會愈貴
普通難度唔洗用咁多, 睇自己有幾多point 著量用
開局用一邊4個左右
開空傳12 水傳12 鳥傳1 (或者蚊1) 加快陸地傳染、

按照進度開抗寒12、藥12、熱1

之後儲pt, 一有異變致死病徵就立即退化
等到30,40億人加7-8成國家有人感染之後就開致死病徵(首選壞疽加失血性休克)

呢個時候點多次孢子, 點到孢子噴發(上圖六角形中間果粒) 可以增加幾個國家, 之後如greenland 呢啲國家鎖國之後再用另一邊孢子清哂啲死剩種
最後睇情況點全面器官衰竭加昏迷,再狂點致死, 解藥太快就用基因重組
之後死撚哂

sorry 偷圖

核彈同太空人好撚難刷啊屌

脘病毒點過普通

我係刷virus casual攞genes
然後開波就不斷開曬abilities嗰個嘢
再升水 空氣 雀 咳 rash 之類 infect多啲人
再抗寒抗熱抗藥
然後視乎情況睇下要唔要開多幾個transmission
跟住全部抗藥同symptoms

格陵蘭同冰島點攻

打完冇人睇

名留

呢單野幾時會出現

都係唔得

唔想手足再俾黑警屌完鬆入黎睇!! 4個必用 apps

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

點滿動物傳播

我有個general strategy
一開始將所有嘢平均分配落最平嘅症狀
跟住一路點到skin lession 嗰個level
跟住就即刻點即刻點水同雀仔 （各點滿兩lv）
跟住就開始點genetic hardening
跟住在點冷熱 （多數點冷先 睇情況）
最後就將多嘅分 按情況擺落其他環境（多數蚊同埋血） 或者致死症狀

咁樣玩mega brutal90%會贏（咩菌都係咁玩）
多數輸冰島同greenland

咁我幫你唔到
不如你去睇下人地啲片點玩

聖誕節模式嗰個點玩?
喺美國終極困難嘅話!

因為對我嚟講有特別意義所有無論點都要， 喺呢個模式一定要美國開局!

模式下要為世界上帶嚟歡樂， 咁一同民主好大關係

新買完玩左五場都未贏過

有冇高手整下劇情啲攻略 得呃尻人個劇情三星到最難 其他都唔識玩 狂牛同桌遊連簡單都卡緊

想玩

想問，如果ios俾咗8蚊
之後玩猩球大戰要俾幾錢？
玩過android 版，覺得好過癮

沙特個機場好屈機，好快感染哂遠既地方

桌遊:鳩禁

玩簡單都係得2億銷量就完左 一星都無

講下點鳩禁法可以三星

其實靠啲有2個港口嘅國家例如埃及英國澳洲
淨係點水傳播2級唔點空氣傳播
有冇機會終極困難拎5星?

我玩最易既細菌簡易同普通剩係開一兩個傳播同一兩個抗藥
一有突變致命就即刻回退（要一出就即回，唔係過兩秒就會開始研發解藥gg）
等到全世界有晒病之後回退全部傳播，開多個抗藥，其他就全部點致命，唔洗一分鐘全世界就死晒

唔計fungus簡單講下我點玩
開局前基因揀ATP高能量+靜態症狀基因
其他無所謂
開局揀沙特+咳+噁心+嘔
一夠點就升傳播（水1+空氣1）
個人鍾意再升埋肺炎/腹瀉/皮膚損傷
之後就升抗寒1抗藥1（熱嘅可以無視）
水/空氣/抗寒/抗藥盡快升到2級
去到呢個時候應該大半個世界都中左招
最高致命嘅器官衰竭/壞疽/失血性休克未上晒島前退左去

冇呃你

玩到用任何一個國家玩任何一種病原體都過到 brutal mega 先見到你個po

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps!

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

全部困難通關

唔洗錢

有冇技能個三頁睇下

終極困難

我再試試 thanks

剩番12個月果陣開賣隻game

Thanks

玩官方場境極度困難用nano virus 輕易一年內過關拎三星

想問下邊到起手 仲未過到

美國 揀番美國製造

結果最後都係得一億五銷量

真菌困難唔識玩啊

same

#369

想問下.....
開局前改基因係咪一定要課金??
明明已經解鎖左兩個窿 (玩完細菌同病毒)
而家卡左係真菌過唔到.....死人死好慢.....
有冇咩秘訣???

爆左機

係咪電話電腦玩法一樣？
電話$8
電用成舊水

Ios 版有冇得轉中文架

係
電腦有多啲場景同模式玩
電話8蚊解鎖加速

支國連steam版都ban埋

我就係中文

電話抵玩好多

電腦優點得3倍速

3倍速即係點

我玩手提電話版，唔知點解難玩過係YOUTUBE睇人玩個D VERSIONS，即係YOUTUBE個D人玩既話佢升一次symptom再升其他野都唔駛要額外DNA，但我玩個個version就要

有個dna係突變唔加消費

蠕蟲有冇d咩心得，玩左勁耐都卡住咗